黑与白的混合足以让三K党成员哭泣。摇滚乐如何杀死吉姆·克劳|丹尼斯·麦克纳利| 2014年10月26日|每日野兽
蒙提斯去世时，她并没有在公共场合哭泣，也没有寻求同情。为什么每个人都恨莉娅·米歇尔|Tim Teeman | 2014年10月9日|每日野兽
他说：“对于所有的无意识战争的受害者，在每个时代，人类都需要哭泣。”。教皇弗朗西斯vs.战争贩子|芭比拉萨·纳多| 2014年9月13日|每日野兽
世界领导人，以及我们，应该看着他们，感到恶心，哭泣，也许最终会学会。为了让普京真正感到羞耻，让我们看看MH17 | Tim Teeman | 2014年7月22日| DAILY BEAST的尸体
“一个典型的父母在这种情况下会哭泣，但他们没有表现出任何情绪，”他在纪录片中回忆道“爱孩子”游戏结束：网络成瘾者让他们的孩子饿死|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年7月21日|每日野兽
为了怕别人说你坏话，你应该痛哭一天，然后在悲伤中安慰自己。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
看哪，看见的人必在外边哭泣，和平的使者必痛哭。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
林并不是胆小懦弱的人，在危难时刻坐下来哭泣是徒劳的。原金|伯特兰·W·辛克莱
保罗渴望和她一起哭泣，为了安慰她，他对她说了一些模糊的话。蜜蜂|法国阿纳托利
奥利弗被这意外的消息惊呆了；他不能哭泣，不能说话，也不能休息。《雾都孤儿》，第二卷（共3卷）|查尔斯·狄更斯